{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031508",
        "source": "도서",
        "writer": "이정기 , 타블라라사",
        "ISBN_ISNN": "979-11-9007-332-5",
        "version": "개정 2판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "에이든 제주여행 가이드북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2023-10-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "닻"
    },
    "text": "新鮮なミナミアカザエビの刺身と熟成刺身がおいしいシーフードグルメで、お客様にセットメニューを誇っています。 酢コチュジャンは別途提供することなく熟成刺身の深い味わいを楽しむことができます。 当店は、毎週水曜日は休みで、残りの日は11:30-00:00まで営業しております。 また、ノーキッズゾーンもございますので、ご家族連れでも問題ありません。 多くの方々のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は、毎週水曜日を除き、11:30-00:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "当店の定休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "酢コチュジャンは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、酢コチュジャンは別途提供することなく、熟成刺身の深い味わいを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ノーキッズゾーンはありますか？",
            "answer": "はい、当店にはノーキッズゾーンがございますので、ご家族連れでも安心してお食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どんなセットメニューがありますか？",
            "answer": "当店では、新鮮なミナミアカザエビの刺身と熟成刺身がおいしいシーフードグルメのセットメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間外に予約をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当店では営業時間外の予約は受け付けておりません。営業時間内にご予約をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "お店へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "当店へのアクセス方法は、お近くの交通機関をご利用いただくか、お車でお越しの場合は最寄りの駐車場をご利用ください。詳細なアクセス方法は、事前にお問い合わせいただくか、ウェブサイトをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "当店のおすすめメニューは、新鮮なミナミアカザエビの刺身です。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "予約方法はありますか？",
            "answer": "予約は電話にて承っております。事前にお電話いただければ、お待たせすることなくご案内できます。"
        },
        {
            "question": "子供向けのメニューはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当店には特別に子供向けのメニューは用意しておりません。ただし、お子様連れのご家族も大歓迎です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 141,
        "QA": 475
    }
}